復活的魯魯修 PV

其實仲可以有咩故事

老老修拎左老豆個印，無死，做車夫
零之鎮魂曲無用，係垃圾，戰爭再起

反正d主要角色無死作多2期都得啦

變垃圾

隠居之後同C.C.做愛做的事既故事

cc

我要卡蓮就夠

係唔係想講老馬修屌厭c.c然後搵卡蓮約炮嘅故事

Orange

比條撚屌做總理搞到經濟一鑊泡

準備買bd

卡蓮

我大膽預計 娜娜莉因為仲細但又做到首腦
所以比人陷害

愛妹心切既魯魯修出山救妹

我諗得呢個原因

朱雀食咗阿妹魯魯接受唔到重出江湖

打次元獸,界王

之後打新地球皇國

擺低粒膠走左去好威

等睇炒到爛

我屌你老母

Haha屌 z3亂入

唔好再搞爛佢喇大河內 你呢幾年啲作品搞成咁
收手喇

卡蓮會唔會仲係處？

番黎搵谷精上腦既人渣扇報牛